發夢玩GTA比警察捉果陣

發夢果陣 埋身警察應該全武裝
救人果陣屈手指應該好快鬆..